港台：林鄭強調自己初心不變 將持續向各界解說

消息透露，政府決定暫緩修訂逃犯條例工作，行政長官林鄭月娥將於下午三時會見傳媒交代。林鄭月娥早上及中午分別在禮賓府會見行會成員及全體建制派議員會面，解釋最新決定。

據了解，共有30多名建制派議員出席，會上林鄭月娥用了約15分鐘時間向議員講解，林鄭月娥強調，今次只是暫緩並非撤回，期間將繼續與各界溝通及解說，又說希望社會能平靜一下，不想見到有人再受傷。

消息說，林鄭月娥在會上強調，自己初心不變，會再推修例，但沒有時間表，只是今個立法年度來不及再推，因為需要再作徹底解說。

消息又說，林鄭月娥提到，近日網上很多短片及資料等都是全部誤導，但政府來不及反駁，所以認為要做更多解說工作。

你要玩火 可以繼續玩

幾好，可以再企硬啲，警察國家既獨裁者係絕對唔可以向人民低頭

仲要強調唔撤回
你條八婆出親黎講野都係煽風點火

柒婆講明暫緩並非撤回 仲未識死

你夠膽再推 我夠膽再衝

616重點

1. 撤回惡法
2. 撤回暴動指控
3. 撤銷對手無寸鐵、和平示威者之起訴

另加一個
撤銷官員、警察及損害香港民主人權者進入外國旅遊、工作或居留的權利

林鄭你鍾意火上加油 星期日成存你

平靜?
你縱容完黨衛隊傷害市民又濫捕之後
叫市民回歸平靜?

ok星期日見

屌你老母條柒婆學人講初心

屌你老母你死撚硬

望都望佢千祈唔好認輸
先可以萬劫不復

777仲真心膠過689
689知上面唔妥就會縮 所以收皮左仲做到政協大佬
依家你禍左台灣統戰 基本上無可能連任
好心就為你老細都講少句
再玩落去真係分分鐘腳痛

不過我支持呀 敵人既不幸係我軍既大幸

初心不變姐係仲未識悔改啦

撤回

一早估撚到

要撒神早撒撚左

繼續玩大佢

死心不息

禁撚錯咗正評呀仆街

今次只是暫緩並非撤回
今次只是暫緩並非撤回
今次只是暫緩並非撤回
今次只是暫緩並非撤回

報你老母警

唔報陷家剷

唔好俾佢走 今日

消息說，林鄭月娥在會上強調，自己初心不變，會再推修例，但沒有時間表，只是今個立法年度來不及再推，因為需要再作徹底解說。
得

政治白痴

仲要火上加油
777真係驚聽日唔夠多人

單機啦撚樣

基本 PR / 說話技巧 都無

睇黎之後要同中宣部大戰，文膽準備

最好你一陣上電視擺個姿態強硬d，寸柒柒咁就啱

全部誤導佢都講得出？

我屌左你細妹家姐老婆老母

要面子嘅人，真係唔應該持有權力

近日網上很多短片及資料等都是全部誤導

OK mark it

即係十月開會就再黎料啦 到時就俾佢地大把時間搞

啱啦！仲驚聽日會少咗人出添！佢再串啲就啱

堂堂特盲未審先判

全部誤導？ 又係全宇宙誤解論

點樣誤導？

食屎啦林鄭

唔死唔得，呢個臭閪一定要死

佢想做班政協都怕左佢啦

佢真係蠢, 唔係扮

唔報死全家，快撚啲去啦

睇你柒得幾耐

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

擺明想等多排再推過

學共產黨咁話made in Photoshop 掛

集思廣益
香港有好多好多走灰色地帶嘅不法份子
做啲做好事民舉報
鼓勵佢地溝通溝通
有無見到有大陸人係街行乞
有無見到人亂掉煙頭
有無見到的士小巴違例泊車
有無見到有人阻街
有無見到有人係公園制造噪音賣淫

快快快，今日警方無做事趕我地
我地要諗計令未同警察溝通溝通嘅人多啲接觸
諗下 林奠媽媽論都令六千媽媽出黎！

點解可以咁厚面皮，80萬個度嘅可信性我諗佢唔會唔知，103萬個度佢有眼睇架啦
點解咁樣都唔撤回

1. 撒回！！

2. 立即釋放所有示威者，賠償醫藥費，警隊向佢地公開道歉！

3. 檢控所有有違法行為既警員！！！

4. 行政長官，律政司，警務處處長立即道歉並引疚辭職！

我想殺你老母，報埋我啦

真 身邊有啲和理非都臨界點要爆

有冇直播睇3pm

繼續玩火
街頭見

繼續修補社會撕裂

屌你原來第一日做特首已經想香港人死

解你老母

撥大力啲添呀
我驚聽日冇人去

我唔覺仲會咁串咀 ,有保留

幾好 企再硬d 香港人同你死過

初你老母

之前有post話佢係香港國母真係無講錯
被中央逼令唔可以再強推
都要插多雜種一刀慌死貿易戰而家未夠傷咁
慌死蔡英文民望未夠高

依家極度需要新既長輩圖宣傳聽日出黎同埋不撤不退

btw,條八婆真係有心理病
根本冇時間再推
10月選舉
隨時會搞到建制d區議員退黨跳船保平安
佢呢d玩火行為真係cls

trump 多謝佢又多一個籍口

得啦屌

不撤不散啊仆街 唔同on99咁等你幾時得閒再推咩

死柒婆

暫你老母

巴打發既夢咁趣緻既？

屌
想大家一齊死

我哋要改建制派做送中派，
要令送中派陪葬

繼續行動 唔好比佢停

又block 一件

香港人都強調
聽日出鳩硬

今個立法年度推唔到？
咁大家識做 用票改變局面

冇講錯啊
例如乜9 80萬人支持啊
犬隻畜牲係正義同保護香港

全部都係誤導

佢嫌唔夠大火
要逼到美帝修香港關係法為止

要求釋放612所有被捕人士

人地講既野就係誤導
你仲想解釋幾耐
假野唔會解解下變真

不撤不散

616
616
616

推

push

新加坡政府致謝林鄭月娥

佢當香港係大陸啲人冇政治思想

初心不變，繼續賣港

幫手叫人上街

不撤不退

正呀，幾驚佢話撤回唔做呀

真係作死
越講越衰

5年前留嘅種 今日已經見到成果 就算你再推幾多次都唔會成功 只要挑戰到我地嘅低線 我地點都會出黎

林鄭賣港賊

撤唔撤佢都死架喇
不過依家警察同建制派真係多得佢唔少咁解

好彩佢強調不撤回，幾驚佢混淆視聽

記得解說埋警察部嘅所作所為

全香港市民各個團體，各個範疇，等緊你回覆啊

無錯，唔好講乜嘢初心不變
你個心早就沒有了

港獨之母

繼續愚民，當你地班香港人係傻仔。用時間拖晒你班人嘅決心

再推既時侯佢就準備好哂..到時更危險

暫緩

果然係外國派來搞亂香港的漢奸，一定要同長輩講！

玩火

有無記者敢係個到大叫616見

另一長輩圖功勢

港英走狗林鄭月娥可恥
為害我國利益不撤送中惡例
以暫撤瞞天過海裝扮不修例
想欺騙中央與香港各市民
可恥！可恥！

(林鄭月娥強調，今次只是暫緩並非撤回)
(葉劉淑儀強調「冇得稍為延遲」修例 指暫緩或擱置草案都等於撤回)

聽日上街見啦屌你老母

成段講話唔夠膽提暴動兩隻字，已經收左皮

暫緩非撤回

到底記者會條柒婆講左咩？
唔想睇直播見到佢個柒樣

淆撚哂底啦，張建宗話冇參與警方決定丫痳，on9黑警你地俾政府棟左一野啦，on9仲做狗

佢噉講都係想你的人聽日暫緩唔好出席遊行啊

繼續撚我地

總結一句咪又係解說不足外界有誤解，唔會撤回條例，我屌你老母，講曬d廢話，落地獄啦！！！